[新手求救] 想買NAS

想買個NAS

2 bay就夠
想BT download 野
想駁電視睇片, wifi又得, chromecast又得
想用虛擬電腦幫我定時上網爬蟲
想host 埋 wordpress 網頁

請問有乜推介?
猶豫緊買 QNAP 好 定係 Synology 好

利申非IT狗, 邊個牌子嘅介面friendly啲?

同埋如果唔係追求最top嘅 spec, 等8月尾個電腦節先買會唔會執到好野?

synology

synology for sure